其實而家POLY入面情況係點?消息就不斷都有出黎!!但無人知真假

入面係唔係無晒記者同FA? 深夜打後就再無人影入面個情況..
最後見係有記者以身試法出Y出口之後被拉
同埋個方法我認為一定要以人道入手...係和談同強攻情況下班狗都唔妥協...就要打悲情牌,出面消息又講到有人昏迷,有人碎菠羅蓋,有人眼中槍呢D咁既受傷情況點解唔影完發怖出黎,當救護車入唔到去救人如果呢D情況有相有片比各界睇就可以去比壓力政府同班狗...人道危機黎
全部都係文字訊息係無用嫁,唔夠震撼力同說服力呀手足....入面情況一定要影特別係傷者呀咁我地先可以救到入面手足

消息不斷有出黎,但有D諗落無道理就糧食同水唔夠只頂到2點...諗真D無咩可能
最緊要係受傷情況呀

幫推

推呀屌....傷者情況呀

有無人放航拍入去？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦

圍點打援
解決辦法就係集中一點
手足一定要有決心沖
一個捉住一個背囊
一二一二咁衝過去
唔可以後退
最好傘陣方陣向前行

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
逼使一點警犬三面受敵
手足內外打開一條路撤退